水泉澳管理員強搶票站枱凳

節錄

水泉澳管理員強搶票站枱凳

【本報訊】民主派初選遭打壓，
。。。。。。

被騷擾的票站為沙田區議員盧德明的
。。。。。。
身穿啡衣的管理公司人員到場，要求清走票站，對方擾攘一輪後離開。

昨日再有管理公司人員多次到場干涉票站運作，至下午4時許更有多人掩至將票站枱凳全部沒收。其後義工再拿出新枱凳重設票站，但對方未幾折返威脅第二度清場。據目擊者稱，啡衣人員曾自稱代表房署，但其後否認。

在場的沙田區議員丘文俊稱，初選前房屋署已來信，指使用議辦作票站違反租約，他對當局打壓感不滿，強調：「就算企喺度、踎喺度都會繼續協助街坊投票」。至傍晚6時許，票站以一張長凳代替，協助市民繼續投票。

中西區區議員何致宏昨傍晚在西灣河拉票時被拘捕。

參選人被指藏危險藥物被捕

相關新聞：決定名單後各區再調節

此外，人民力量九龍東初選參選人「快必」譚得志，昨中午約12時與數名義工在黃大仙下邨龍輝樓地下擺街站，突有玻璃樽從天而降，未幾一包西瓜皮及一大袋垃圾從高空擲到地面。譚與團隊幾乎被擲中。譚怒斥今次已是第三次遇到高空擲物，直指「掟玻璃樽落嚟係會掟死人！」警方列作高空墮物，未有人被捕。

港島參選人彭卓棋團隊、中
。。。。。